認真，揾人清清地下啲雞蛋ok? 太陽曬兩曬就臭撚死出面啲人

班狗喺入面涼冷氣 wfc

張相幾型

pish

arts feel

點解係POPO

d蛋汁變晒黑色好似淋油咁

美國黑人叫差佬既術語

slang

如果臨撤退之前，可以幫佢抹返乾淨塊玻璃， 整返返乾淨佢個門面，我覺得係對班黑警最好嘅羞辱。

警察總部招牌都比人咁搞
真係顏面無存

純討論
冷氣機入風口有臭雞蛋會點

玩掉雞蛋整到周圍污糟曬既你，唔該你奶返乾淨塊地先好走啊

真係柒到無眼睇呀
hq俾人搞到咁

要瞄入面

唔好on9

5O Or Popo

臭親自己

[member〕 [\member]

新三毛ac係咁

香港開埠以黎，從未試過有咁嘅事發生，呢張相將永留青史

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

柒出國聯

下？

使唔使買埋宵夜慰勞佢地今日咁辛苦谷左成日冇得打人呀？

記得之前睇step up見到有人收埋死魚喺敵人屋企，好慘呀！！一定好臭啦！

戇撚鳩

On9到震...

無人寫黑警總部已經算比面

你唔好咁痴線啦⋯⋯

我都覺 同扔錢落臭雞塊面再自己執返真係好羞辱隻雞

唔知依家d警察點唸
係灰心失望定更加走向憎恨極端

爭在未話送港女入去做慰安婦...

十有九係後者

戇鳩仔

緊係憎恨啦,
過左g20, 71遊行留守個D要小心

緊係憎到仆街啦，屌左成晚老母
有少少羞恥之心就辭職啦仆街

本身都極端左
新果批連畢業禮都冇埋

Police嘛

唔好咁大聲，唔好俾啲老人家知呀
唔好咁大聲，唔好俾啲老人家知呀
唔好咁大聲，唔好俾啲老人家知呀，如果唔係好大鑊㗎~~~~~~~~~

樓主自己去
on99

大概係怨恨+仇恨
要唔要文宣又出致歉聲明
解釋返人地返稅墓大樓就有得早收工
佢地返狗屋就遲收工
皆因盧犬龜縮唔願出嚟道歉撤控放義士？

俾狗食架

所以話 波台真係兩登condom又鳩硬又盛

各有各做

諗起都臭

講真
辛苦啲清潔啊嬸

壯觀

我今日都有諗過

其實咁撚鍾意執垃圾
執完一袋袋點解唔掟番入去警總？

唔好講咩又係阿姐清果啲廢話

推

其實我覺得塗鴉真係唔係咁好睇..

on9?

正皮係俾張相

雞蛋與高牆 好撚有意境

大不了咪出多少少錢
請清潔阿嬸去清

清咩？咁怕比麻煩人？

嘩屌究竟點撚樣拆

Fuk Da Popo

分體機個啲係散熱口 唔入風
棟大廈入風應該有個louvre位

你係邊撚個星球過黎？ on99

公安犬隻狗屋

香港新地標

堂堂HQ搞撚到咁，你班狗都有今日啦

如果係一幅畫值幾錢？

表示親暱
grigri

治愈

係喇係喇，比個操行A+ 你

係咪淨係得我嫌啲塗鴉少？

大家都係反董卓聯合軍
你可以做袁紹 做公孫讚
坐係大本營唔出兵食花生

但係唔好阻 孫堅 同 曹操 出兵

你唔好咁柒啦，懞撚

班狗忍到你g20 嫁渣

唔明點解啲人有得早收工都要鬧
有冇咁鐘意翻工

入嚟upvote同推post啦喂 呢個post viral緊啊

Hong Kong protesters not backing down, demand police apology. Crowds gathered outside the police headquarters Friday demanding an apology for violent clashes between officers and protesters last week.

願聞其詳

你咪舔乾淨佢囉

你呢隻猁狗真係弱撚智
你快啲出去幫佢抹玻璃羞辱佢

屌你老母又出嚟搞事！

唔洗理新3毛

雞蛋與高牆

我見到fuck the condom

屌林鄭開公數嘛， 洗鬼同佢慳咩

個腦坐住左ching?

咪好似張超雄咁弱智啦

咁貴買果架水炮車終於有用啦
洗地

自食其果

你老母知唔知佢生左個弱智仔出黎？

張相po左去reddit 未？

外國記者隨便使用

好似有隻好臭嘅鯡魚罐頭
呢啲咁臭嘅嘢要係公開嘅地方食

唔洗理呢啲人
btw 巴打 人地account好似仲早過你

sor 太眼訓睇小左個位
自

唔洗啦 咁樣幾好睇

唔好期待或幻想黑警會良心發現
佢地只會愈來愈大仇恨 佢地一直都覺得自己冇做錯
黑警死全家 黑警冇一個係無辜

新地標
要入小紅書等中國人入去朝聖

死黑警自己清啦
懶撚到你打示威者個陣又唔見你懶，正仆街

如果中出黑狗老婆之後，可以幫佢抹返乾淨塊閪， 剪返返乾淨佢啲閪毛，我覺得係對班黑警最好嘅羞辱。

正評係張相

點解會變到咁黑

千祈千祈千祈唔好話比人知，塞 d 生蝦殻連頭、蟹殼連肉係窗廉軌入面，成間屋會臭到仆街仲要好難搵到源頭，你千祈要保守呢個秘密呀。

POPO狗名嚟嘅

有畫面表姑媽
好撚臭呀陰公

傻閪

過街老鼠

驗眼啦

應該係噴漆

擲到成幢野都係再曬一兩日咪成個警總臭死人

可悲, 收恥 .

好靚
好有clapton is god feel

你自己唔撚清

不如你幫幫手, 將啲雞蛋清曬 棄置在 冷氣鮮風入風位 旁邊好唔好？

立場直播
見到有個住香港12年的外國人用掃巴清

你噏乜鳩?瞓醒未

掟乜雞蛋
學小學雞濕左嘅紙巾
又唔洗比位人入浪費食物又唔臭
又易整

你咪去抹囉 無人阻止你

影得靚

狗糧？

好有藝術咁

冇野呀你

掉雞蛋真係極大侮辱，仲要總部俾人掉到咁，同打鳩佢係完全另一個層次，然後全日大sir龜縮，班白衫狗讀過下書都應該諗下做乜警隊淪落到咁

挑，人又未放，又無速龍趕你地走
廢既仲話圍幾日圍到警察斷糧
成班警高層嘆完冷氣O完T去食宵夜打冷不知幾爽

屌你老味掟完雞蛋叫人自己清返乾淨？
你係咪傻撚左呀？？
咁人地掟黎做乜撚野呀？？

喺屋企涼冷氣就同我收聲啦
仲要大大隻字區分你同我地
見到都鄧你慚愧

戴口罩隔唔隔到臭味？

每座大廈都會由fresh air intake louver抽啲街外鮮風入風櫃內加以冷卻再派去大廈入面各個位置 不過要有圖就知邊個louver影響最大

利申 工程學術討論

隔唔到，好撚臭

不了

都係call機電署即刻搞 班狗又繼續unun腳打飛機

感謝

但琴晚睇立場話個外國人支持抗爭但唔認為掉雞蛋係合適既方法

大把香港人都覺得唔好掉野添啦 大把廢老覺得直情唔好示威 大家繼續努力

咪唔去圍囉， 等班狗清完先再圍

總局比人圍 管治威信無晒

咁都唔好畫公仔掛大哥 你寫字我都可以理解 畫公仔有咩用??

Push

掃翻入狗屋得啦

上帝之眼嚟
狗在做 天在看！！！

你老母生你出黎都係對佢最大既羞辱

最重要係

整到臭哂

下次圍會好辛苦

建議 如果狗屋無清

下次圍嗰班手足麻煩清一清

利申 願意幫手

小學雞

釋放梁天琦！

放係入風位啦

隔住mon都覺得臭

好似有個表講晒邊層有咩設備房
有鮮風房就

無差別地圖炮

到時會唔會不攻自破

一行過去打撚到你豬閪咁啦

痴撚線
做乖學生做上癮?

去BD拎圖會唔會有

好多時都係天台位

係 最多隔幾層加個AHU房

love u

臭埋自己友

Horus eye ar

古有蒙古人掟死屍

係呀 今日要多d 蛋 十萬以上

死線在29/6 g20前

其實清潔返係人性光輝

鯡魚罐頭

呢罐野災難級

[深度分析]香港人的勝利方程式

中國人最忌比人拆招牌
大快人心

推上國際

巴打警監會logo黎
本身就咁樣衰
唔關巴打事

張超雄上連登？

香港人加油我地做到一哥落台警犬道歉釋放被捕示威者

團結證明香港人既可以推倒班差佬

成王敗寇
示威者先係真正英雄
今場仗我地要令警犬成世做狗賊

好靚

佢地打完人會唔會扶返比你 貼塊膠布比你 送埋你去醫院呀？咪撚on9啦

送完去醫院再拉鳩你

其實都幾屈辱總部比人咁攪
睇得古裝片多覺得罪犯先要比人掉蛋

清乜撚
抗爭就係要增加政府管治成本

倒啲水落去佢地都仆街

臭魚好似舊幾水一罐
不過真係災難級
要玩小心d

若存少許人性既會灰心
極端果類係本身個性格同價值觀有問題